有女僕cafe點解冇空姐主題cafe

大把狗公爭住幫襯

其實都係飲食業，唔算係轉行呀，唔明點解話好難搵番工

想屌！

有 架飛機就係

航空公司整間餐廳用假機艙又好，用真機又好，點都好過炒人啦下話？

大角咀咪有間飛機餐廳
爭在d侍應唔係著空姐制服

咩名？

而加空姐自己開得la

有啊，期間限定之嘛

比個蛋包飯之前要你扣安全帶定示範著救生衣

拎定嘔吐袋先